{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50620&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양파니아토"
    },
    "text": "美しい海の景色と穏やかな海が見られるオーシャンビューペンションです。 客室は清潔で居心地の良い雰囲気で構成されています。 周辺には銅湖海水浴場や洛山海水浴場があり、観光にも最適です。 ペンションの基本情報は入室は5時から可能で、退室は12時以降に予定されています。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 炭やグリルのレンタルでバーベキューも楽しむことができ、利用時間は20時までです。 客室は最大人数を超えることや訪問客は許可しておらず、ペットの出入りもできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペンション内では火災危険物質の使用が禁止され、分別収集のための指定されたゴミ捨て場を使用しなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時以降に予定されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されていますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルのレンタルでバーベキューも楽しむことができます。利用時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "分別収集のための指定されたゴミ捨て場を使用してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室料金は調整されますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 328
    }
}